林奠的圈套

根本就係想利用疫情拖延選舉
檢疫唔係漏洞
係策略
要解決
就係揾方法令佢中肺炎
再揾人頂上
不過都係ff算了
無咩可能發生

會唔會係咁？
係真要問下林生有咩意見

最好林生傳肺炎俾佢添